建議以後只係喺機場集會

機場係最安全，因為佢哋唔夠膽清場
一清場，機場就會癱瘓，其他國家都要發旅遊警告
所以政府唔到最後關頭都唔敢清
佢要清場付出嘅代價都會好大

但機場不宜勇武，我哋要做到係政府暴力清場，唔係示威者攪到機場癱瘓

最近呢幾次示威已見疲態
我唔忍心再見到兄弟被打被拉

贊成既請幫推

推

認同請分享

尊重勇武既義士，我真係唔想再見到你地被人打
但請你地抖一抖，入機場嘆下先
依家距離開學9月1日死線仲有一個月
我地日日佔機場，兩個星期政府一定要做野

照清架，唔可以用常理諗班狗

機場另一個好處係多外國遊客
呢單野一定要外國幫拖先有機會贏
要靠外國俾經濟壓力香港同大陸

我知佢最後一定要清，但政府要付出既大價大好多
機場係唯一一區政府損失大過示威者既區
呢兩日大家見到，每一次我地都會損失幾個走得最前既兄弟，而政府係無損失
唔化算

金鐘、機場、元朗 無限loop

我認為其他地區成本太高
依家拉一個少一個
同埋警方愈來愈暴力，和理非已經唔太敢出去

支持機場，運動要有noise先有用。

機場一樣會有俾人拉既風險
估計警方會係各個地鐵站抄牌
建議我地將所有物資留係機場，包括裝備、黑衫，一身清白咁返市區
單程飛出入
遇到抄牌唔駛同佢講係機場出黎

玩輸出同宣傳，好似西九膠鐵咁

明明之前西九個效果幾好，好多手足都認同，係唔知點解無咗件事。

旅遊區都重work嘅

我建議24小時佔領

支持發起下次機場行動

建議8月1號起，無限期馬拉松式接機，有冇得諗？？
俾返少少時間文宣做野同動員

依家佢一律唔發不反對通知書，其實為左令遊行唔合法
同埋俾到理由佢亂放催淚彈
政府打算令到和理非遊行既空間愈來愈少
我認為要變陣

支持！最緊要齊心

休息就機場
休息夠就出番去
點睇

唔反對，但我始終認為出去成本高、利益低
不過有人出去我一定支持

push

文宣組可以準備多國語言海報
我地將成個機場變成連儂牆

呢樣嘢等9月先正式諗點樣轉型啦。
當然，機場其實係成本最低嘅抗爭地方。

Push

點解要等9月？
9月開學預計會少左一大班人喎
政府係等緊9月示威者度氣散左了事
我認為要開始攪喇，開學前集中火力係機場度

認同

要比班前線抖抖 個個星期都甘都唔係辦法

政府冷處理一直唔清場
大家一直入機場集會唱歌，對政府無實質影響
警犬無機會犯錯，對我地有利既文宣愈黎愈少
國際層面就逐漸麻木，聽完就算
愈黎愈多人開始淡忘
然後就沒然後了

機場偶爾為之還好，你一直做有咩結果？同雨傘日日出黎露營有咩分別？

其實最勇果班唔係好多，拉一個少一個
呢個計劃既攻且守
既可以逼政府讓步，又可以減少兄弟被拉

真 要推

我認為分別好大，如果政府唔回應我地可以行動升級
和平地阻礙旅客出入境
咁做係會引起反感，但如果政府一直唔回應，我認為呢個係一個方法

其實係
大家都累了
塞爆機場 靜坐

最壞情況都係比黑警打
但全世界人會睇住
香港會變左黑色旅遊地區

唔好死守，be water 就邊度都得，玩一兩吓，佢哋未成形就散

同埋香港機場出事外國唔可以唔報
警方清場亦要考慮外國遊客，唔係咁容易

係可行既行動，但運動性質唔可以單一化
成功既運動，和理非同勇武交替係需要，正如解放黑奴
呢段時間運動可以不斷升級，不斷突破心理防線
正因為有勇武引佢地犯錯，引到一堆智障記者會，引到老黑入場何妖亂舞
我覺得兩者必須兼備

up

正正係因為9月開學先至要將抗爭正式轉型

多外國人，清場都會斯文D

都有部分同意，和平集會，和理非，這樣國際更同情。

現在黑警材料已夠多，大家可以廣貼連儂牆，讓世界知道香港的臭事，實不宜再作無謂的犧牲。

p

一部份和理非嘅去機場，另一部份就同勇武嘅手足前充人頭

上次去唔到，咁多手足都話正，一定要搞多次呀

效果大

agree，不過搞過搞，千祈唔好唔跟聽AA劃位週圍坐

支持

hdfhdtjd

要調整策略，下下被人咁捉，唔係辦法。

真係要變陣！

ty

建議呢幾個星期俾義士回下氣先 去機場

今日損失慘重呀，求大家考慮吓

有道理

連續兩日發夢好攰
係時候又要搞機場集會

打傷外國公民好大獲㗎
如果外國查出係警方濫用暴力打傷自己嘅公民，件事一定去到國際層面嘅糾紛

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

Sellstrom S80225 Wildland Fire Goggle, Clear Lens, Non-Vented, Anti-Fog Coating, Adjustable FR Strap, NFPA / ANSI

前線手足可以抖一抖
改善下裝備
和理非接力去機場接機
前線再接力出嚟勇武

Sor po錯

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

最好清
一清場肯定變成全球頭版新聞
全球向香港發出旅遊警示

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實係好有用
我個鬼佬老頂咁啱果晚返香港，佢嚟咗香港幾年，一開頭都無乜關心，但果晚佢知道晒啲來龍去脈，又大讚啲年輕人友善有禮

支持機場

推！

機場機場